[1q題]如果用一個數字代表汪明荃 會係咩數字

如題

8

3

3是長江和記實業屬下和記電訊國際以及和記電訊香港控股的世界性3G流動電訊品牌。

3在世界多個國家提供移動電訊服務，亞洲地區包括香港、澳門、印度、以色列、泰國、斯里蘭卡、加納、印尼及越南。歐洲包括英國、意大利、丹麥、愛爾蘭、奧地利及瑞典，在澳洲亦提供服務。

3的前身是「Orange」，2002年宣佈以3作為3G服務品牌。3G服務在2003年在英國、意大利、澳洲和奧地利正式推出。

截至2011年12月31日，全球3註冊客戶共有1,045萬名。總收入達421億港元。

秒

答案：一即是荃

不服來戰
只留負評 算什麼好漢

3，因為3333就系我校既上市編號

樓主: 7

負評數字代表樓主

荃即是一